魔法禁書目錄3期？

『とある魔術の禁書目録』第3期の放送が決定！

2008年に第1期、2010年から第2期の放送が始まり多くのファンを虜にしている『とある魔術の禁書目録』。およそ6年の月日を経て第3期の放送が決定！第一期から約10年、どんなストーリーになっているのでしょうか？

仆街 我差d暈係街到

HI

神父竟然唔洗死

嚇到我即刻上貼吧睇下
全世界嚇親
應該係真事 終於都黎啦

神父唔洗自殺了

咁會做到邊個位?

全動物台手足都要死了

24集直接end曬成個無印

估佢起碼都要做完第三次世界大戰啦

估你唔到

sao搶閘就好笑

爛

垃圾

十月尾宣佈sao第三季下年七月放送

個網頁已經無左呢幾段

我既上帝啊 我到依家都唔敢信

嘩屌，真係喎

正式宣佈神父又要自殺了

已經唔記得做到邊

個網極速修改
此post已完

我覺得sao十月一電擊活動就九成九宣布架喇
係差在而家魔禁咁爆咗出黎算唔算早過sao宣布 因為魔禁個節目應該遲過電擊秋祭

仲未睇完

真定架

假

暗部大戰夠唔夠屌打四天王番

我一拳打撚死左方之地啦

魔禁3期twitter上埋trend，入面已經見到陸陸續續有人話段野唔見左

錯消息焗佢出啦

好 咩事都冇 大家可以散啦

打完前方之風

我贏

我等到了

大家可以返屋企喇

禁書三期の記事で盛り上がってる中でその記事にサイレント修正入ってアニメ三期の文面が消されてたので挙げときますね

呢次唔洗審啦 一定係消息偷跑先del左段野

刀未公佈日期

比官方撚狗都當自己贏左

呢套垃圾有咩咁好歡呼

(魔禁三終於)三木一馬同川瀨浩平將於十月一日出席魔禁特別節目

階段性勝利 唔理啦 慶祝左先

我心中本命作黎
情意結好大

矛人理牙
個個都講緊動物朋友單嘢

加速呢

狼辛呢

神父啱啱上完天堂又落番去地獄

等你個孫燒比你喇三期....
出炮姐都好過出魔禁

我仲想睇大食修女架

井口裕香隨時唔記得點配把聲

唔洗出index啦，無撚用

....

冇人記得佢呀...

魔禁唔出3你都咪撚洗旨意睇到超炮3嘅大霸星祭

繼續做有生之年系列啦

大佬

u狙擊完me mei?

無狙擊，只說實話

實係啦

芙蘭 達

屌你
假？

又欺騙毒撚感情

收左兩次
就快第三次

套野好悶

糞が！！！！！！！！！！！！！

然並卵

畜生！！！！！！！！！！！！！

摩 也咩囉

有生之年

真的嗎

段 3期放送決定 無左

消息偷跑 依家改翻姐
十月一號個節目見真章

神父咁老定 我就安心了

我要求好低...只要暗部大戰....天草式鬥後方之水...英國二王女篇...世界大戰篇做得唔柒就OK了

最期待一方VS老二

我覺得暗部大戰都已經可以做十集...

agger

四集比盡

12集做完魔禁3 芙蘭達出場兩分鐘

有得睇到識郁既老二 已經好滿足了

七年前果套第二季爛到仆街 ...

都唔會望呢套野再出動畫架喇

放埋係18年春吧
黎場大混戰

有話做半年番咩

溫泉OVA

屌終於比我等撚到啦.......等左咁多年..喊撚左

我諗緊個消息係寫放送確認而唔係寫製作確認
係咪筆誤黎

前兩季都係半年番啦
第三季點會唔做半年
魔禁話曬有班死忠響到 比下面都要啦

唔好傻喇...

維持到魔禁2咁既水準就可以正式執埋小說個邊
三木識玩既

可能真係畫好 等檔期播姐

我唔係好記得
如果3期嘅話
頭幾集係咪已經會有五和睇

Btw幾鍾意英國政變篇

係 五和係跟住既情節係幾活躍
根本上係佢啪當麻打兩個神之右席

英國篇係好撚正 二皇女打到成個金閃閃咁

一日未正式公布我都唔會信

噤應該好快有超砲3

動物朋友單野 可能取消唔奇

啱啱早排重溫晒炮姐動畫 睇埋漫畫
宜家轉型睇埋最初冇睇既魔禁小說
如果係出既就好

聽日個放送節目就公佈

可能係直播玩電腦戰機

係既話我即刻死

好 留名等睇頭條

1.冇三期消息
2.玩電腦戰機

我會幫神父改post名做動物台萬國的

無魔禁3我即刻死

求真假

fake，同人創作

聽日就知啦 官方今次冇澄清消息
九成拍左板

Index

見到奧丁醬就知一定假

九成

神父今晚應該訓唔著架喇...
聽日提都冇提就好笑

神父既項上人頭我收下了

新約17有人譯好左
諗住今晚睇曬

成套新約睇左頭幾集就棄左
食峰個集先有睇既....其他個啲就..

你將會miss左fans公認最好睇既新約9+10
二人VS60億

敵將is dr.lee

其實夏威夷篇都幾正,寫到好似打緊call of duty 咁